ViuTV奪《東方華爾街》播映權

2018年06月30日

ViuTV奪《東方華爾街》播映權

■嚴嘉念（中）前晚宣佈《東》劇會於ViuTV免費頻道播出。

■華仔與《東》劇主要演員在尖沙嘴慶功。

由劉德華監製、黃國強導演，吳鎮宇、張孝全、余男、陳家樂、江奇霖、蔡潔和潘燦良等主演，譚耀文和張可頤特別演出，以香港金融為題材，一共五集的原創迷你劇《東方華爾街》，經已在網絡上播放完畢，口碑不錯。如果錯過網絡收看的戲迷，仍然有機會再睇，事關ViuTV取得播映權，將於稍後在免費頻道播出。

劉德華前晚聯同導演、吳鎮宇、張孝全和張可頣等一眾主要演員在尖沙嘴出席《東》劇慶功宴，FOX高級副總裁嚴嘉念前晚在宴會上除了宣佈《東》劇會於ViuTV免費頻道播出之外，並透劉正計劃開拍第二季，劉德華都表示希望有機會可以再和大家一起參與演出。ViuTV方面則回應指：「播放詳情將於稍後公佈。」

採訪：魯吉

上一則
【冥王星有生物？】NASA發布爭議照片 科學家、天文學生各有解釋│噼啪×Professor PowPow

下一則
下一則
羅霖無力談戀愛